﻿001	何を私にわからせると？	VO_shangdi.shangdi_sys_0010
002	自らの目的の為なら、<br>何を犠牲にしてもいいと思っているのか？
003	当然だ。任務より優先されるものなどない	VO_shangdi.shangdi_sys_0004
004	それでお前は家族というルイを斬るのか…<br>お前を大切に想っている家族よりも<br>大切な任務などないはずだ！	VO_dios_dios-d.dios_battle_0019
005	!?
006	マンモンが光って…!?	VO_dios_dios-d.dios_sys_0025
007	――我を求むる者たちよ
008	この声は…まさか…！	VO_amane.amane_sys_0025
009	マンモン…!?
